「忘恩負義」點對得住傳媒大佬妹妹！

輿論同媒體係今次運動功不可沒，甚至係唯一可以制衡警權的力量！

近年，政府對媒體不同，包括：選擇性吹風，打壓網媒。
而反送中運動中，記者多次被警方不禮貌、甚至暴力對待、阻止採訪。身心承受長工時、高壓力，但無 10萬加班費 ！

雖云兄弟爬山，各自努力，但滴水之恩 當湧泉相報！
所以，我提議，
訴求加入「維護新聞自由」！

要求政府部門包括警隊，保持中立，尊重第四權，對傳媒一視同仁，保障編採自由！

向各位傳媒大佬妹妹致敬

請置頂、敬禮！

歡迎入去討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

唔係唔支持
但係你加越多野就越易比人sidetrack左
最後佢淨係應承你保護新聞自由黎講話已經答應左部分
咁未令到成件事仲難落台同比人騎劫？

應該係「停止妨礙新聞自由」
係一個指控黎

同埋係唔係急切既訴求黎呢 ？
雖然知道中共過一排一定會係香港傳媒圈搞風搞雨清肅反對聲音
但係真係要加入去堆重點訴求入面？

應該係話嚴厲追究警方打擊新聞自由，破壞香港核心價值

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

成立獨立調查係茅，攻擊警權過大；
維護新聞自由係盾，制衡力量，保護將來運動。

兩者決一不可，現在不發聲支援、唔爭取彈藥，
焦點一過，統戰機關必會破壞媒體

支持蘋果姐姐！
支持立場哥哥！

必須主動出擊，拖慢追殺

維護新聞自由太過空泛
應該要提出啲實質啲嘅行動
例如成立獨立調查委員會就係可以實行嘅具體行動

<

咁要媒體、記者講下有乜實際要求了

要求各部門首長級定期公開交代紀者投訴？

唔敢想像六月無記者報導，
個世界會係點